我相信呢到大多數人都係支持既

明報咁樣強姦我地網民想法十分可恥
令我地名譽掃地，我表示極度憤怒
明報欲加之罪何患無辭

明報不明 信報無信 蘋果爛咗